今日做咩咁多風話勇武休息？

又當連登仔on9？
係人都知今晚就係要收黨鐵皮
聽日就全線被罷工

竟然有風向撚叫人淨係唱歌

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

推

我諗大家要搞清楚三點啦

1・由始至終 由星期五晚起 都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

已經唔撚想上連登

要人手推呢個上去

推翻啲正常文上去
雖然我推唔撚到

岩呀, 根本搞黨鐵又唔似裝修鋪頭咁令人反感
而香港人又係希望被罷工

push

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預20:00或更早)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇黨鐵情況而定，可在8點或更早)

因為勇武依加爆野個畫面好肉酸 會令美國唔開心

日日都有散水L跳出嚟帶風向

今日先係最應該勇武
返工日前夕爆鐵 第日就收皮
撚係咪想我狙擊你地呢

推，講得岩，攪到聽日全罷

要休息星期二開始啲人返工返學慢慢休息啦 今日點解要休息

休息鋪頭可以，黨鐵要追擊

而家啲港共統戰部入埋其他post帶風向
真係咁驚今晚搞你咩？

再講多次 文宣係要主動出擊

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命